謎似是你 看似沒法一起 就算收不到訊號仍找你

哦

屌你老母 抄9me